$93.2入舜宇的巴打係咪追入埋2018

呢隻真係垃圾中的垃圾
點解我會同船
我58蚊高追左呀屌

要信弊少，一定會升架，strong hold

屌
幣少真係燈黎

同船

留比個孫

跳船都無機會

屌尻你

屌你 入貨唔出POST

我無瑞聲

56.6